白色恐怖2.0：老解無限接近

首先講左先如果 因為政權既恐嚇就會放棄自己既理念 咁我地一世都無民主同自由
不自由 無寧死！

不過啦 呢段係比真心怯咗既巴打絲打：
無論係tg定呢度 好多人都係咁講老解
你自己冷靜諗下個可能性有幾多 ？
第一 中美打緊貿易戰
第二 中國唔少利益集團係香港有資產
第三 香港商會前兩日先呼籲政府正式撤回逃犯條例
第四 香港對中國經濟仍然有一定影響力 好似港幣同美元掛勾、自由經濟港等等
第五 中國同美國搶緊5G經營權 一出老解 歐美一定制裁 未來習帝既plan就無哂

同我地攬炒 香港仆街 佢經濟一定跟住仆街
到時昔日用繁榮穩定塞住中國人把口既管治模式一定收皮

同mon緊post既政府走狗講：
IF WE BURN YOU BURN WITH US!

最後都要提一提
7.21 反官鄉黑大遊行 無懼白色恐怖 堅持五大訴求！

成班on9 三毛，邊有人用人想要嘅嘢去恐嚇人
家下我地係死都要搵你地墊屍底啊柒頭

屌 好柒 7月27號啊屌

If we burn,you burn with us

根本就冇人驚解放軍

推

無限接近？
即係唔黎啦！

驚都未驚過 香港人窮得只剩下錢

絕對係 啲樓點解一路都唔跌 股票都可以20,000幾點 因為啲大陸人係咁買

ggggggggchi

btw,

727 呀唔係721 呀

黑社會都出埋，唔出解放軍都唔知仲有咩揀

繼續吹！ 你望吓後面

5大訴求！香港人加油！

大家最開心見到明面出解放軍

我錢都冇 得爛命一條

驚閪咩 有咩好輸
你唔出聲 過多十年都係一樣

最唔驚呢樣

佢肯落黎就好

就係怕佢唔出 反正我無野輸
最好快d收香港皮

十四億人陪我哋一齊仆街
諗起都興奮

未驚過,快啲嚟

大家記得要同老一輩分析下
擺明班垃圾主要針對唔係我地
係想嚇個班老既 同藍絲 強化群眾分裂同對立

一d都唔恐怖喎今次 不知幾多人想攬炒

梗本邊有可能會出老解
5大訴求已經解決事件
洗乜出老解

任何突然大量出現既講法都要懷疑
次次都係咁，落左order就忽然全部一齊出post

得把口架咋，夠年年都話打台灣啦，打咗未?
上面啲撚樣一個二個春袋喺香港
你信佢會為咗一次修例失敗冒呢個險咩

up

Shut up and give me PLA!

香港民族主義者只有及時整合草根階級，才能避免香港重蹈上海的覆轍。他們沒有必要爭取勝利，只要確保鬥爭長期化就足夠了。他們比任何其他人都更適合領導低成本的社會運動，不為即將過時的經驗所誤。歷史已經越過那些「知道太多謬誤」的老人，將保衛本土、構建民族的重任放在他們稚嫩的肩上。我們不應忘記：愛沙尼亞的中學生拿起武器保衛祖國的時候，比他們還年輕。團結工會的代表步入圓桌會議的時候，比他們更加缺乏經驗。他們成功的根本原因不在天主教會的道義支持和美國工會的社運培訓，而在於共同體的有機聯繫。沉默的大多數期待自己的代言人，為時已經太久。

啟示

佢估唔到班𡃁仔 癲咖

如果依個係最後一隻棋 咁實在太失望

之前先講過佢哋喺香港大把物業 佢哋都唔捨得啦

佢會回應訴求唔會玩到咁大

之前吹打台仔吹咗有冇廿年?

中共就係想咁嚇怕人，由2014開始己經吹左好多次解放軍打到黎

老解派幾多兵嚟先？

快啲出，唔出死全家

都冇人驚
反而想知點解啲人唔驚黑警唔驚老解但驚鄉黑

727呀
721過咗喇清

Pish

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

唔撚驚

未撚驚過
讀書少先覺得老解可以郁 收啦咪又係嚇

Push

之前新聞講中聯辦係觀塘新盤買左好多單位

當香港金雞 又食又拎？
同你攬炒囉

咪臭係
依家係邊個摙住邊個春袋都未知呀習種

出老解？

見到出面幾個老解post
直接無視
推有用post呀各位

民不畏死 奈何以死懼之

黑警仲狼過老解
連黑警都唔怕
老解有咩好怕

我驚解放軍搶哂d被摺

其實都接近左好耐啦
係咪唔識路呀
我可以幫手帶路

push

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

老解取替警犬，解散毅進仔

屌! 即係唔嚟呀...

69講到724
我哋求你出兵啦

Sorry 支那講咩 香港人都唔會驚

香港出解放軍，唔洗旨意收得返台灣

老解有乜好驚

某程度上，777所作所為，就係迫老解出手

焦土

等左好耐

快D出兵啦

出啦 講L到2047都未見
下次要拎票去參觀軍營止渴喇
Dllm

If we burn, you fucking burn with us

香港得返廢老驚摺被兵

hi到塊閪邊都叫無限接近嘅
但唔可以呃自己屌左閪囉

咩漫畫

除咗摺衫，我未撚見過解放軍
出嚟睇下呢

支持攬炒

已經冇退路了
去吧

G20 先放生華為， 各國俾番零件供應佢，如果攪香港，唔知會唔會又制裁番

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

到底示威者玩雞尾酒先定老解出先？

突發 老解係我前面 fact checked by me
消息人士話一車車黎緊香港

快撚啲啦

你再唔屈服我就畀你最想要嘅嘢你

老解係 π ，3.14159265358979323846.....，永遠無限接近

快D黎丫 我要攬炒

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！

IF WE BURN YOU BURN WITH US!

Btw
光復香港 時代革命

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

港股起碼六成係中資股，出老解嘅話呢d國企同中資公司一日唔見幾百億。

攬炒

快d黎啦

老解 傻都唔撚信啦
當你真係打黎到黎都未撚驚過
陳健波個d on9仔咪驚囉

老解不嬲喺香港㗎喇，有咩出奇

中共太睇我哋攪炒嘅決心

班支那蟲拎黎走資。你出老解。我怕香港人第一時間斬撚死哂街上同公屋入面啲支那蝗。

攬炒，無大灣區無外匯無掛勾，一齊係中國做個中國人，強烈要求譴反所有移民外地既中國人，一齊愛國，為中國建設

冇錯，冇自由嘅話，攬炒囉

沒有失敗，只有焦土

我支持攬炒
無自由既香港再多錢都冇用

絲打講漏咗台灣大選，同埋佢出老解就永遠唔使和平統一台灣

呀，打吓打吓先記返起，之前好幾次台灣大選解放軍都好鐘意軍演
瞓咗冇睇，佢哋啲飛彈到咗台灣未？

出解放軍=克警+白衣人一定被清算挽回民望=中國要付上更多的代價統一台灣

更不要說冇左香港有其他唔同的代價

根本一石n鳥

支持

Welcome過wellcome

一定要清算中聯辦先

班共官咁撚多資產係香港 老解一出佢哋先係直接受害者

出老解=支爆

共產黨講野你都信？

求之不得

家陣大6驚自己支爆多啲啦(盲撐文盲被洗腦例外)
仲敢大軍壓聲簡

新鴻基幾千億係香港都未驚我地洗咩驚

解放軍出動都唔可能屠城
不過樓價會跌 即刻解決置業問題
bno會有居英權

家陣係我地要揾人陪葬呀，仲未知死

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

唔好理解放軍消息
集中五大訴求 同721 上環開槍事件

求下你出

接近又點。。。慳啲啦

最重要係而家上面推緊大灣區，如果搞死咗香港，大灣區冇咗香港會差好遠

仲有如果佢出解放軍姐係自己撕破一國兩制呢個大話
亡黨前一世都唔使旨意和平統一台灣
至於武力統一台灣，咪搞笑啦

大財團 商家驚都未輪到你驚啦

要出一早出左啦 你睇武漢個邊

光復香港 時代革命

快d黎

根本冇驚過

If we burn , you burn with us !

一出老解即時攬炒，你知我知個個知
係就快咪等禮拜

民主自由不可擋
還請中共棄香港

同阿狗簽球員一樣
無限接近 無限體測
點知係無報過價

驚就真係唔係話驚
欣賞樓主出分析文

唔嚟正契弟

If we burn, you burn with us.

進擊的巨人

其實我由始至終都冇擔心過解放軍

問下解放軍, 點解你地叫解放軍

一個美軍一個解放軍 我都冇任歡迎

一個係救星 一個咪攬炒囉

係出就快啦
大家齊齊失業啦 未驚過啊

巨人

相反，上次武漢出裝甲車又唔見佢單聲同軍演咗先？

其實可以向好一面看
如果解放軍係香港戒嚴
樓價應該終於會跌

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

支持一國一制

咪撚吹埋啲on9 野

出未呀？等左好撚耐

攬炒
If we burn, you burn with us!

求sum to infinity

最撚簡單
支那最撚大果知果個
成個家族有咁多物業
掉貨甩手嘅媒體一撚定知
佢地都未撚掉貨
出條閪？

正解

都話歡迎解放軍攬炒

習維尼家族喺香港嗰啲億萬豪宅
支聯辦喺香港嗰幾百億物業
歐美國家喺香港嘅橋民

全部都仲喺度你同我講 出解放軍
我都唔知幾撚想你冇通知咁樣打入嚟香港
睇下去到最後係邊個傷啲 反正我爛命一條 拉到你班仆街一齊死都唔知幾開心

快啦

嘩我真係好撚驚呀

冇錯 咬人嘅狗唔吠

快點鎮壓我

佢出老解 我地第一時間拆撚左xxx係香港間屋

最多咪攬炒 淆你呀？

驚西用坦克車車撚死我囉

要出兵就快，唔出就收皮啦廢共

就係驚佢唔撚出
嚇鬼呀

香港而家再亂，都唔夠大陸而家咁“穩定“

出老解 印度打咗未，緬甸打咗未
香港出老解咪封埋自己逃生門